一人一句想同馬國明講既野

你值得更好，唔好為左d臭雞傷心

Thanks

不如搞gay算

最緊要除得快

女人?不了
都係媽媽好

馬國明幾時離開垃圾TVB，演技去深造下拍電影算啦

帽事嘅

識吓圈外人，圏內人太多仆街唔適合你依啲咁專一純情既人，我相信以你既條件搵到個更加適合既女仔應該唔難

唔知點安慰你 唯有講句加油幫你打打氣

btw 覺得佢真係會入嚟睇